「一山還有一山高 做好本份就夠」英文點講?

香港地啲人成日比較
搵得多少少就踩低人
自己住私樓就打飛機

咁岩有個外國朋友番嚟
想用英文同佢講
「一山還有一山高 做好本份就夠」
想問點講? 麻煩晒大家

AH Q

There is always someone better than you, just do what you should.

簡單直接

I higher than you